總之你係勇武前線, 拉到就有機率被自殺, 總之你係超索女和理非/勇武,係冇人知既情況下拉到就有機率被姦殺

當你地知道反黑組以往既迫供手法, 你就唔會覺得被自殺係D咩新奇事
只有活係平行時空/童話世界既人, 唔知某D職業最撚黑暗既一面, 先會唔信有示威者被自殺

其實以前好多香港電影已經陰D陰D爆撚左D反黑組係點樣迫供, 從來冇誇大, 電影入面既情節已經算係誇小左架啦, 現實仲殘酷呀, 你以為只有少林十八銅人先會用摺凳扑濕人呀?

推

總之係連登你講乜都會比風向帶你係分化撚同你割

咁可以點

所以一失聯(24小時)，一定要有屋企人出聲！要上新聞煲大佢先救到人！

黑底撈正行就係拍電影
點解香港電影成撚日出現反黑組迫供果時會瘋狂sm疑犯?
咪就係因為班黑底親身經歷過反黑組既迫供手段先可以爆到出黎囉, 唔通作出黎咩屌